有邊個藝人講嘢把聲好好聽

張敬軒 eason 鄭子城

哥哥把聲都好撚正

徐嘉諾 講波

獎門人，一出聲好難唔知係佢

胡琳

指定動作！

菊梓喬

講緊好聽喎

突然諗起歐瑞強

韋家晴

鄭子誠？把聲幾磁性，聽佢講嘢好易畀佢帶到情緒同節奏

鄭子城把聲真係殺食

張敬軒都好聽

黃耀明
同埋彭羚！

漩渦好聽btw

陳志雲
顏聯武

林海峰

好啦好啦，呢round打和啦

張國榮第一
梁朝偉第二

金城武、彭于晏

林嘉欣 王苑之
林二汶 蘇玉華 兩個都有幫港台聲音導航

係咪得我覺得鐘景輝把聲好聽 之前聽佢配d歷史節目 覺得聽得好舒服

自膠 鍾

本輯節目獎金獎品非常豐富

黃智雯

林宥嘉

要變就跟我一齊變！

king sir

陳慧珊
張敬軒
語氣聽落好溫柔好舒服

陳瑩

楊千嬅

哭泣的森林

陳志雲

唔好聽咩

來擁抱着我 形成漩渦

張柏芝

大家好 我係鄭子誠
或者你可以叫我做音樂情人

係咪靚聲嘅標準嚟
把聲正到痴線

陰樂懲人

boa咬字都好好聽

林志玲囉

愷樂

Kay

毛ee 把聲超親切溫和

聲底薄 咬字又怪

離一離題
醫生把聲

Ivana

Benedict Cumberbatch

周秀娜

Matthew David McConaughey

薛凱琪

其實幾正

梁朝偉

石修 無得輸
一滴...兩滴...三滴...

朱璇
好想佢一邊用半桶水廣東話粗口鬧我一邊用著魚網絲的四寸高跟鞋踩我鞭我

Captv雷爺

Agger

藝人

林保怡

張柏芝把聲最好聽

鄭浩南 把聲Man到

yoyo 岑寧兒
佢把聲真係好好聽

唔係講笑其實佢把聲幾好聽

洪永城

唔識欣賞

反而依家電台冇乜dj真係靚聲

文詠珊

溫碧霞

鄭子誠

陳芷菁

梗係李思雅

識野

我讀drama㗎....

張敬軒都唔好聽 你聽開咩呀 周柏豪呀？

我

唉

安德尊

認真？

男：陳奕迅，鄭子誠，顏聯武，鄭子健，張國榮，譚炳文
女：林二汶，張曼玉

黃家駨 王傑 張國榮 王菲 林憶年

歡迎各位觀眾
同我鍾景輝一齊
再說長江

Between 聲嚟講 YT無得輸 哥哥都係

郭志權

8-9成架妹都好聽

黃秋生都正

保全叔、King Sir、陰謀誠

顏聯武
哭泣的森林

幾鐘意王宗堯講對白把chok聲